[文宣]居港加拿大人可參予聯邦大選

加拿大在港公民自2019年初可以以郵寄方法參予聯邦大選
詳情可以參考劉先生解說﹕

時間緊迫，希望各居港加拿大人可以登記，投下你神聖一票
聯邦大選官網:

文宣巴打請幫忙廣傳
遍地開花，天佑香港

20

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

19

18

17

16

15

14

13

12

11

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

Push